如果一個人有一千年命嘅話，會變得冷漠定會更識關心人

唔係二百年三百年，剩係經歷過短短時間嘅生離死別，而係一千年不斷地經歷生離死別。一開始受到至親分離可能會想令自己孤僻，但係再過多幾百年，會唔會因為寂寞而又想再同人有接觸？

依個世界嘅殘酷係會令人學懂更溫柔去對待人定只會令到人隨著環境變得更邪惡。

一開始就算再邪惡嘅事都做完，心頭嘅慾望都發洩後，喺一千年之後，惡念都洗清，人會唔會回返到兒時嘅純真，想去善待人去關心人去為人著想。

邪惡到底係人嘅根性，定抑或係衝動。。

究竟人越活得耐，對其他人係會越溫柔，抑或越冷漠。。

人係唔識珍惜

我淨係知道會好撚逼

五百歲都仲係中年

供樓可以拉長嚟供供夠八百年

到時五百歲會係中年

冷漠...
因為小妹系過高冷girl...

睇人 有人真係食古不化 唔會變

冷莫
仲會玩到冇野玩玩窮人

好撚好笑

其實好睇人
有啲人十幾歲已經好識諗
善用時間
學習新嘢同體驗人生
有啲人七老八十都柒下柒下
成世活嚮同一思維
不求進步
老咗就走去貪蛇齋餅糉

一個人有過千歲命
即係佢有好多時間
佢會點樣用時間先係重點
如果佢係成世乜都唔做
等人照顧
咁就算有一萬歲
佢都係個乜都唔識
自私自利嘅廢人